「推到完場930」最強老豆：救參96小時3

剛剛開波

會唔會因為打mhw少左人黎吹

今集係咪著草嗰集？

個女大左冇咁靚

衰女

條仔有無轉?

咁快就比人中出

老母正過阿女

Agger

大家都係超級特工個女，大家都叫kim，呢個索好多

點解會離左婚?

第一集已經係啦

推，聽講呢部係爛片，但都想睇完先~

跳過圍欄十幾廿個鏡頭嗰集

睇佢點樣打壞人

點解會比人屈

比人屈既？
未睇過

老婆嘅死處理得好突兀

啲差佬有冇咁搏

男主角老婆既老公, 好似同第一集唔同

第一集係一個阿伯.........

淨係睇過1同2

係咪冇左麗音？

呢集睇過但唔記得哂

老母終於4

第一集好太多，另一個導演同老豆合作既unknown，nonknown都好得多

忍真跳都冇咁慘

老豆

D鏡頭搖 到唔知做緊乜

五星左未

無得怪佢 始終成六十歲

啲動作同追車鏡頭zoom到勁埋
又搖 睇到頭都暈

劇情差都算，最想睇老豆點打壞人，但d鏡頭咁點睇，動作設計又差

死硬

睇到好爽

Taken?
今集take左啲咩

呢個奸角藉得為佢拍套前傳

似俾老豆秒果個傻仔

最悶依集

D鏡頭睇到差D頭暈

做咩有機關槍唔用

今日推得咁慢

打mhw掛